拒絕同黄屍攬炒，一齊入商場刺激經濟

睇咗一陣太古城就知
黑警一出現，成個商場唔使做生意
原本啲人開始鬆懈出嚟消費
商家有得回下血
而家即刻收皮

明眼人就會清楚
如果個個商場都係咁
啲商家仲唔仆街？

拒絕攬炒
一齊入商場刺激經濟
順便鳩叫下

記得叫完有黑警嚟到就走
目標唔係同黑警對峙
而係攬炒
唔好唔記得Be Water

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

今日真係覺得各位手足返晒黎

大家識做，刺激經濟

推

聽日3餐食麥記

呢個真，乜都5洗帶唔洗做
企定定就夠

一個人一把口唱下榮光就搞掂

黎緊4日假期

大家做返自己區就得，成本更低

我要去商場食飯

做藍絲屌人唔夠藍都得

難分真與假，人面多欺詐

唔守一國兩制，只有英國有出師名義，約翰遜唔理，就求英女皇，相信到今日英國美國都明白，中共隱瞞真相嘅方式，唔係唔關佢地事，係可以做成好大獲。

有BNO嘅加入保守黨 踢親中派走

51黃金週 識做啦

咪係幫助攬炒 正on9警甴

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

拒絕黑警打爛人飯碗

我留意左個政府好耐，
佢次次出黎講唔好攬炒，
但係做嘅野全部幫緊攬炒